msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2005-06-01 16:16+0800\n"
"Last-Translator: 拖泥带水 <tnds@sohu.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:10
msgid "Allows <acronym title=\"Friend of a Friend\">FOAF</acronym> import / export"
msgstr "允许 <acronym title=\"Friend of a Friend\">FOAF</acronym> 导入 / 导出"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:23;0
msgid "foaf"
msgstr "foaf"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:48
msgid "Personal Information"
msgstr "个人信息"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:48
msgid "Download <acronym title=\"Friend of a Friend\">FOAF</acronym>"
msgstr "下载 <acronym title=\"Friend of a Friend\">FOAF</acronym>"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:62
msgid "Export <acronym title=\"Friend of a Friend\">FOAF</acronym> for users by default"
msgstr "默认导出用户的 <acronym title=\"Friend of a Friend\">FOAF</acronym> "

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:62
msgid "no"
msgstr "否"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:62
msgid "yes"
msgstr "是"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:62
msgid "This can be overridden by individual users"
msgstr "这可以被单个用户更改"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:64
msgid "Field for foaf:name"
msgstr "foaf字段:用户名"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:65
msgid "Field for foaf:title"
msgstr "foaf字段:称呼"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:66
msgid "Field for foaf:firstName"
msgstr "foaf字段:名"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:67
msgid "Field for foaf:surname"
msgstr "foaf字段:姓"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:68
msgid "Field for foaf:Organization"
msgstr "foaf字段:组织"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:69
msgid "Field for foaf:phone"
msgstr "foaf字段:电话"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:70
msgid "Field for foaf:aimChatID"
msgstr "foaf字段:aim ID"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:71
msgid "Field for foaf:icqChatID"
msgstr "foaf字段:icq"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:72
msgid "Field for foaf:msnChatID"
msgstr "foaf字段:msn"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:73
msgid "Field for foaf:yahooChatID"
msgstr "foaf字段:yahoo messenger"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:74
msgid "Field for foaf:jabberID"
msgstr "foaf字段:jabber"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:75
msgid "Field for foaf:workplaceHomepage"
msgstr "foaf字段:单位主页"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:76
msgid "Field for vCard:Street"
msgstr "vcard字段:街道"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:77
msgid "Field for vCard:Locality"
msgstr "vcard字段:城市"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:78
msgid "Field for vCard:Region"
msgstr "vcard字段:地区"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:79
msgid "Field for vCard:Pcode"
msgstr "vcard字段:邮政编码"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:80
msgid "Field for vCard:Country"
msgstr "vcard字段:国家"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:81
msgid "Field for bio:keywords"
msgstr "bio字段:关键词"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:83
msgid "Field Mappings"
msgstr "字段映射"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:117
msgid "FOAF for %name at %site"
msgstr "在 %site 的 %name 的 FOAF资料"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:118
msgid "Friend of a Friend description for %name"
msgstr "%name的说明"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:282
msgid "FOAF: imported data from %url"
msgstr "FOAF:从 %url导入了资料"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:321
msgid "URL for your FOAF file"
msgstr "你的FOAF文件的URL"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:322
msgid "Allow FOAF export"
msgstr "允许FOAF导出"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:325
msgid "FOAF Settings"
msgstr "FOAF设置"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:336
msgid "Select an option"
msgstr "选择选项"

# d:\drmodule\foaf\foaf.module:282
msgid "user"
msgstr "用户"

